日本跨黨派議員參拜靖國神社

日本71名跨黨派國會議員組成聯盟，今早在秋祭期間，參拜靖國神社。其中包括首相安倍晉三7名內閣成員：特別顧問衛藤晟一及農業部長高鳥修一等。安倍晉三則正訪問歐洲，沒有前往神社參拜，但昨日以內閣總理大臣身分，奉獻名為「真榊」的祭品。

該議員聯盟每逢4月春季例行大祭、10月秋季例行大祭，及8月15日的日本戰敗投降日，都會參拜靖國神社。

(日本放送協會/共同社/人民網/多維新聞)

拿著笏板，是要向習近平上朝嗎？

順帶一提，如果天皇登基又係拿笏板，亦等於向習進平上朝

老衲呢

CCTVB又要用15分鐘講